有無人覺得帶口罩好正

上連登鳩笑無人知
係街do起個嘴練面肌無人知

真

毒撚福音

返工唔洗對住啲客假笑

當住上司打喊露都仲得

唯一壞處： 係𥄫女時確定唔到條女到底「真索定假索」

帶口罩啲女好正 好似望背影咁

覺
仲可以唔使聞到人地浸口臭味